而家係咪已經冇人用 Sopcast 或者 Ace S唔識串 睇波架啦 ????????

好想睇俄仔台呀

邊個俾負皮

大家講句野

Ba Da 查

巴打你講緊咩

傳中

俄文

邊度可以睇俄仔台

bloodzeed
回不去了

呢句都唔識學人講睇俄文台

Goalll Lu golugolugolu

屌你呀清咁撚串
我睇 AV 咁多年咪又係唔識日文

咁billy da cha點解？

noi noi 又點解

noi noi 0比0？

推

happy台

有聲

俄仔台快恨準 好撚掛住

sopcast ace掂 到依家最多係web link

唔識俄文 我都估係0比0

痴線佬台

細個食飯駁電視睇happy台
台主成日半場播咸野
我有次係個group到講定求佢唔好播
好撚驚食食下飯播av

血台重清撚過比錢睇既now

巴打好人一世平安 下世做美國撚

直頭超高清+動作現場感
睇完已經返唔到轉頭

再問

依家睇波太方便

巴打講多啲我知
我岩岩都睇緊 sky sport, 點解而家既 link 可以脫離 p2p 模式但又咁順咁清, 重見到阿古路博女球證水

以前既 concept 係一條 tube 越多人睇就會 load 得越慢越窒, 所以先會有 sopcast 呢種
p2p 模式出現, 講緊兩年前俄仔世界盃都重好多人用緊, 點解突然間兩年後就個個都唔用
我睇小咗一季半季波個世界就變晒

唔知咩原理 總之依家搵係link易過以前 又順

你講完之後呢兩日都好 lag 好窒

無計台主有小朋友無時間開台

但係而家好似係 Sopcast 已經淘汰咗

仲搵到link 咩？

而家係用咩睇

多謝佢
而家搵link有sky/bt一定睇sky/bt

睇開Bet365

依家重有咩選擇

係囉，有無穩定英文link推介
而家得返d web link

成撚日斷

超仔 財仔

無用好耐,而家用直插,咩都唔使裝

以前D Link 太易搵
依家....

你講 web link 定 sopcast link ??

睇波果d link
以前有 myp2p.eu 仲有 livefootballol
都執哂

突然間, 全世界都冇人再用 p2p 睇波
好似從來冇出現 sopcast 同 ace 咁好恐怖

嘩, 啲 link 睇一陣又窒又死 還我 sopcast 呀

上季尾restart 時有睇過下acesteam, 成日buffering 仲衰過d web link 了
以前sopcast acestream 睇5000/kbps 連手毛都數到

好懷念

用開acestream 有時係要load 但係問題不大 係d網成日比人block

巴打重有用緊 acestream

Sopcast十年前用緊

自從無reddit acestream link
變哂web link

web link 而家好多, 重好高清又順,
不過好似重係傳統技術, 一多人睇就窒晒, 死埋 link

仲要成日彈廣告
彈失去一切

咪係囉 狂彈廣告 心諗彈黎做乜嘟
我都唔會撳架啦

有呀 唔係用咩

求其google搵

Google

竟然

搵link 成日彈廣告不旦止，又好多時候播播吓冇得播

咪係囉 點解有咁好既 p2p 技術大家反而會放棄咗 我諗最大原因係 web 可以不停炸廣告煩鳩你

人大了
時間少左
john nowe了

郭富城成日都失去一切

Acestream 清過now係點解？

都聽朋友講 nowe 價都幾抵屌
但好似得英超同西超, 係咪冇意假 ??

應該關頻寬事, 野野 4, 5000K
動作流暢到不得了

你有冇對比過now 同佢先？

淨係冇德甲